[真本土][集思廣益]香港有咩賣點

事緣最近多咗機會見外國人，大家都互相sell叫人去自己國家，但我除左嘢食，離島，無乜諗到有咩idea.各位巴絲點睇？

行山